去開長沙灣剪頭髮嘅巴打們入一入黎！

之前有個叫Benny定Fenny嘅髮型師係PROHAIR度做
但大概一年前走左
冇留佢contact 想搵番佢剪
有冇佢嘅客仔知佢去左邊度剪

誰偷偷負皮